Tommy︰我很窮，我愛人民幣，但我更愛香港

[我很窮，我愛人民幣，但我更愛香港］

呢個po會有點長，圖有點多，希望可以阻大家少少時間，認真睇曬佢！

由我開始俾大家關注到我支持今次呢個抗爭運動之後，大家都對我好好，但亦都有一個聲音就係：「佢梗係想靠呢次博翻身啦，佢都無野輸，有咩所謂，佢連搵大陸錢嘅資格都無呀！」

咁我覺得今次支持運動嘅重點，絕對唔會係放喺自己嘅感受呢個點度，所以我一路都無擺係心，繼續發聲，繼續每一刻都關注，身體力行支持！

直至琴日終於發生變化，就係突然間有大班大陸網民不停Cap我Facebook圖（可能呢篇文佢地都準備Cap，大家可以留言同佢地say個hi ）去我老婆Eva嘅微博，話我地支持港獨，然後攻擊佢，攻擊我！

咁既然係咁，我不如就一次過喺度將我心底嘅想法，我預計嘅損失同大家分享一下！

自從2012年開始，我就已經擔任住Eva經理人嘅角色，喺幕後為佢打點一切！呢7年入面我地由兩個個體變成一家四口，一步一腳印，營營役役咁將我地嘅生意 利用網路平台擴展到世界唔同嘅地方，包括 日本、台灣、新加坡、馬來西亞、美國，當然唔少得中國大陸！

因為Eva喺微博有大概25萬人follow佢，加埋佢嘅Style ，所以喺大陸一路都有好多工作，而喺大陸，我地嘅工作範圍包括（想清楚ーD可以睇埋下面D相)幫唔同產品出po宣傳，幫國際品牌官方影宣傳相，Fashion Show，電視台嘉賓，拍綜藝節目，品牌聯乘等，只要我地繼續好好咁做，唔好講咁多野，淨係靠呢D Job已經夠我地一家四口過唔會太好但亦一定唔差嘅生活！

仲有一樣嘢要講就係：正正嚟緊嘅9月14號，我哋自己第一次投資，EVA嘅自家品牌就會喺東京Laforet正式發佈，之後就會全世界發行，而最大嘅入貨地區一定喺大陸，而我地喺大陸處理品牌發行嘅負責人，係一個大陸最大嘅時裝公司高層（佢公司係帶頭將Undercover全國下架），我地喺大陸嘅Backup其實好好！

而因為我上年開始做返好多幕前工作，佢已經話要幫我安排上大陸嘅綜藝節目，發展下，賺下錢！但就唔好喺件事上面表任何態啦，以一個大家認為想翻身嘅我，理應乖乖收聲，甚至表態愛國！

但6月9號之後，見到香港人嘅團結，我已經忍唔住去開始公開表態支持(因為從來都係支持)，之後612、71、721等事件，直到今日呢個狀態，您地估下我知唔知道高調發聲後將會損失D咩？

我可能會失去一個龐大嘅大陸市場。咁點解我要咁做？可能係蠢...但其實，係良知！香港依家發生咁大件不公平不公義嘅事，要我為左賺錢而選擇扮不見不聞，甚至跪低表態愛國，支持警察打香港人，做什麼護旗手，對唔住，我做唔到！

當然對比起每一個手足受傷、犧牲、被捕，都係嗰句，我呢D損失，算得咩！

我依然相信，香港地靠我哋自己都一定可以撐得翻起自己，點解一定要靠大陸我地先搵到食，先做到生意，先搵到錢？我唔認為係咁！

雞蛋與高牆，我一定喺雞蛋呢邊！！！香港人加油！共勉之！

真心愛港的人應有之態度
我窮 但我對得住自己良心
我窮 但我絕對唔會出賣整體香港人去換取個人利益
寧做窮人都不做是非不分的有錢人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港孩子

Tommy

雖然之前覺得你九唔搭八

但撐你

前幾年見佢抄G Dragon個MV, D歌詞九唔搭八, 對佢冇乜好感
不過今次對佢有D改觀, 既然係同路人, 就撐得就撐啦

仗義每多屠狗輩
扮野上位都撐

係我地一直誤會左你多謝Tommy

Tommy 之前成日笑你
但其實就係你咁頑強先撐得住 不畏強權
完全係打不死嘅香港人
一齊加油

Cls...
係愛定責任呀

講真
有啲眼濕濕

香港之子tommy

他首先是一個香港人！💪Respect!

tommy

雖然未必俾到一樣回報俾你 但香港人不會忘記

咁正常反而好唔慣
平日大仁大義果班就龜縮
劉華 發哥

真香港人！ 被人點笑都正直努力！ respect！

想當年好多人包括我笑佢會考成績, 笑佢d歌柒
又成日拎呢張圖黎講笑
Tommy係應該好憎香港人
但係大是大非面前, Tommy仍然企係香港人一方
我真係好撚慚愧

TOMMY仔

推

［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

最燃嬲D所謂明星歌星全部縮燃返入龜殼, 其實搵咗咁多年香港人錢乜都搵夠上哂岸啦!做返一次人當回饋下香港人都唔敢。Tommy 仔不枉我由Ekids 復出一直撐你。

垃圾連登仔得個講字

Follow啦！

Tommy

唉 香港仲有幾多咁既人

推

!

其他明星呢

以前成日笑佢曱甴
佢都冇背棄大家
而家先知其實咁講幾過份

respect

依篇野大巴大巴咁車落d偽人度⋯

要翻身要拎光環根本唔洗下下都走出黎
支持Tommy

我會擔心支那搶走你

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

好型

對唔閪志 tommy

邊個會拎自己個飯碗扮野？你睇下其他所謂藝人

當初真係唔應該話佢博翻身

佢真真正正香港人，對你完全改觀

P牌手推

Btw respect

好撚感動

睇到想喊⋯ 一場運動真係睇穿好多人，亦都重新認識左好多人。多謝你Tommy

香港人撐Tommy!

Tommy 真香港人 respect!!

天道勤酬
希望好人有好報

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

突然覺得好respect

佢同佢老婆好夠疆

你講緊自己？？

唔好意思位唔係咁上

真香港人

其實以前mk年代覺得ekids d歌幾好聽
Btw 可以係利益面前堅持做自己 真男人

Tommy 踩唔死我

日久見人心，respect

佢老婆真係多大陸fans 之前都諗爆左出黎會點
原來tommy已經諗好哂都會企硬 勁感動

支持tommy
eva d product 一開賣
我一定會買！

G持Tommy

tommy 你真係型到仆街

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

遊戲直播kol 有無呢個覺悟

由我十幾歲笑你柒笑到而家三十歲
係到同你講聲對唔住
香港唔缺有骨氣既人，偏偏娛樂圈就無幾個
多謝你依然肯發聲

MK仔 先有香港人精神

正式平反MK 哩個名

踩唔死我
香港人

踩唔死我

尊重

窮都要窮得有骨氣

嘩屌。犧牲咁大
你叫班偽人點算

以前都笑過同少少睇唔起佢...
無惡意 但講真個句
Tommy一直彈唔起其中一個原因 可能就係咁唔識做‘偽人’
但娛樂圈入面做到一個‘真人’更為難得

今次你贏得香港人嘅尊重 只要唔做咩柒事
香港人必不負你

Respect tommy

push

佢老婆係日本的確好紅
日本娛樂圈出名排外

本身覺得叫安仔都係傻仔
呢個安仔掂呀

真香港人
RESPECT

相反達哥

好撚型

冇縮啊
杯葛左金馬獎 做晒護旗手啦

傷口灑鹽

良心

其實一直覺得tommy作曲既歌唔錯架
加油

之前仲成日笑你
對唔住，喺我錯

我愛Tommy 我愛TL

係咪啲最九唔撘八既人先係最有良性

我愛凱撒，但我更愛羅馬。

講真，佢今次都算係做咗幾多嘢。好多遊行活動都有出嚟支持。希望運動完咗，香港人可以繼續團結，幫返香港人。

全力支持阮民安開紅館個唱

估唔到原來佢同佢老婆咁搵得

欣賞

Tommy we connect

撐你！

真正患難見真情Tommy

一場運動，照妖鏡咁照晒班牛鬼蛇神出黎
留得低既至係香港人

去微博睇佢老婆啲post
係咁俾人屈佢港獨 又話唔會再關注佢 勁慘

多謝你 阮民安Tommy

要嬴就要整冧共產黨 整冧所有野之後再重建

唔怪得eva會簡tommy仔

香港人唔會離棄呢d人
至於個班護旗手 你睇下你香港搞演唱會仲有無年聽？
返去大陸攬住人民幣過世啦

respect 多謝你！

Respect

eva嫁咗個好老公

生子當如阮民安

多謝你哋兩公婆嘅付出
以後香港人養你哋！

支持

Tommy仔

𨳒你ed咪人囉
奶共嬅枉為人啦

不嬲都鍾意聽ekids啲歌
但講岀黎又俾人笑
唯一笑過佢就係憑乜佢可以食軟飯
原來係有原因 好撚正義
佢老婆嫁得比佢應該都係欣賞佢份正義感
所以老婆就算被封殺應該唔會怨 預咗

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

真正既偶像
tommy 有底氣

周柏豪
楊千嬅

以後唔笑你！

Tommy 兄

唔再笑你會考分數喇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

發夢喺旺角至油麻地一段人鏈見到佢

最受歡迎男歌手

良心同讀幾多書係冇關係

一齊加油

民主女神牙kay潛撚左去邊

Tommy哥

對唔住我以後唔笑你啦，睇到眼濕濕

完美屌打達狗一眾奶人民幣既偽人

呢種風骨，我好耐未係藝人身上睇到

以後唔笑你

其實件product 係得嘅， 10萬香港人都夠養起一個藝人啦.....

我意思係如果佢扮野我都照撐
同劉備比人話偽善一樣
表達得唔好 各位手足見諒

型爆

Tommy 講得好好 好有骨氣

其實有時候係紅唔起都係因為個人太有性格，行唔到主流，Tommy繼續努力，撐你！

g持

Tommy 我會支持你嫁

通常 mk都好有義氣

多謝Tommy仔
抵佢有個靚老婆同幸福家庭, 真.香港人

撐!!!

佢老婆微博俾好多人圍屌

民間特首

好感動
多謝你

對唔住
我以前有笑過你

多謝你！
大方！香港人！

佢先係真正地道嘅香港仔

MK紅唔起會考個位數

最貼地嘅香港藝人

其他嗰班香港起家轉頭為錢賣港

我哋社會需要嘅係有良知嘅人

897 位追蹤者

各位請支持【真】香港人

停咗係897?我follow㩒完個數無郁過

根本去支國賺錢就係朝不保夕
咪話講唔講政治
佢無端端整個限娛令、限港令
已經玩殘你
支國最恐怖係
表面上唔講政治就好自由
但問題係佢哋對自由有好多無形嘅界線
而呢啲界線係會隨時移動
幾時移動、點樣移動都係由黨話事
根本就危機處處

對唔住

大家一齊講聲

加油！

屌佢已經係和理非中嘅勇武

我愛你呀Tommy
其實我好細個已開始聽你啲歌！

Tommy好波！

加油

撐你

喊撚左

今次睇得好清楚，邊個先係真正嘅香港人
佢哋做藝人會受到多方壓力控制，所以而家仲出聲表態支持香港嘅真係⋯多謝你地

撐

以前笑佢曱甴
依家我地比狗話曱甴
我地都一個共同點就係逆境自強
撐你啊tommy

same

多謝你 respect！！！

thx tommy

Tommy好波

唉 一個人好壞真係要有事發生毛睇得出
多謝你tommy

雞蛋與高牆，我一定喺雞蛋呢邊！
呢句嘢啲藝人講就多，做就冇幾句

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

型撚到

Tommy仔之前笑過你好對唔住

好感動 多謝你
多謝你選擇良知

真男人

青春花火是最愛
以前都成日聽

我地一齊陪你做小強！打不死！

永不離棄佢

不割蓆

雖然講聲加油好廉價 但都好想講聲加油

Tommy
RESPECT!

香港之子

欣賞你

PUSH

仲要佢哋唔係有錢人都肯講真話

Tommy ig連1000Followers都冇，不過呢個Po就有成千五正評

垃圾連登狗，得把聲

好人其實唔會有好報

之前成日笑你會考5分 rap我地今日好齊人
但今次既社運真係對你改觀 唔係人人都做到你咁

tommy 🔥

各位FOLLOW佢IG
呢一刻係989

以前對佢嘅印象係mk
但而家係敢言係有香港心嘅手足
多謝你

MK仔 x 甲由 x Tommy 先有香港人精神

兩年前，北京有間全國規模排第三，背後財團實力好好嘅嘅共享單車公司
佢成間公司都係八、九十後中國人

呢間公司係微博宣佈同隻坦克game合作搞活動，推出一個叫「尋找坦克」嘅活動，只要用家係今日至6月4日期間，租用帶有坦克圖標嘅小藍單車兩次或以上即可以參加抽獎，獎品包括 Beats 耳機及小米手環等。

仲要咁啱天安門後面泊咗好多單車

之後幾個月就宣佈融資失敗，欠薪執笠

on9仔先覺得華哥係好人

各位FOLLOW佢IG

多謝你地

fb好多follower喎

呢單野真係唔知

到最後大家都諗無理由間公司會擺明車馬咁挑釁共產黨
所以結論係班職員真係唔識
因為黨唔比教，歷史書上無講

Respect!!!!!!

Tommy 好野

第二張圖
依家英文書係咪仲用緊

雖然有少少
但

收皮死五毛

今日我哋好齊人

對不起 笑過你

以前成日笑tommy
但而家真係欣賞佢肯為公義發聲
個d 所謂偽人可能形象好好好聰明好識做公關
但一有事發生要站隊就個個身體體好誠實
好多fans 為佢地開脫咩身不由己
佢一路上去賺人仔話自己愛國份子
我地呢邊d 香港人就一路俾人鎮壓
有d 良知既都做唔出呢d 獻媚於敵人既行為掛
個個咩護旗手王+2 被天收仆左街
咩達個d野都唔敢講既縮返入你個完美世界m 到啦
人地會考可能唔高分都知公義大於麵包
個d 賣港偽人大家mark 低留返日後清算

冇錯，近兩個月見到肯為香港表態的藝人少之又少，個個也奶共，忘了自己真正身份叫香港人！tommy好波！多謝你做我們同路人！

真正代表到香港既藝人

雖然佢唔係好紅嗰批
但係起碼Ekids呢個名 真·香港人點都會聽過
肯咁樣發聲真係好難得

Tommy你講
我可以做d咩幫你

推 我愛Tommy

對唔住，我以前笑過tommy。笑咗十幾年。我為佢嘅勇氣道歉

笑撚左

以前成日叫tommy做樂壇小強
而家全香港示威者都比人叫曱甴
大家一齊做小強

x2

tommy哥 好波 無聽錯你首開始戀愛 !

仆街 你咁搞落去
真係做到館長第二
我撐你嫁
唔奶共 香港都發到圍

時窮節乃現
Tommy仔

真心估佢唔到
條腰咁硬

輕輕一推

...多謝你

全體敬禮 以後唔笑5分（加埋）

食2家茶飯

連仔堅天真

respect。
不為錢跪地含大陸狗條撚

Mk始祖 型

手足

雖然你可能冇左中國呢個市場，但你得到嘅係人均GDP比中國高得多嘅香港同歐美

何事我會妒忌 我會擔心魔鬼搶走你

得咁撚少 有冇搞錯

大手入eva d貨

屌你，有洋蔥嘅

良心真係同學歷 外表 無關， 難得既人性

收啦5毛

唔係好紅
但係係90後嘅童年回憶
諗下仲有咩童年回憶肯行出嚟吖
佢咁積極參與同發聲真係好感動

感動

全力支持tommy！

MK仔先係真香港人
以後都唔買偽人代言個d產品

咪貼啦 忍唔住笑架

不枉上年去左睇你演唱會

Tommy
mk仔先係真香港人
愛你

漁文樂真係永遠追唔上人

wtf I love u Tommy

支持tommy

做偶像都要有自己嘅底線,tommy 仔好波

放心，勝利之日，香港人唔會忘記你

加油 Tommy!

假嘢嚟
全連登快啲去follow真tommy

tommy gor

Respect!!

Tommy哥
以後唔話你會考5分（3個加埋）

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

你真係好型！

改觀

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

講真平時幾正氣講自己幾愛既偽人大明星係邊？
錢 同 良知？你班偽人真係算吧啦

之前話想睇ekids演唱會俾人笑，而家可以光明正大去睇喇

以前我覺得佢好on鳩 係我錯

我媽都忍唔住嬲9左發哥，話佢仲日日拉大隊遊山玩水

Tommy
我唔知你有無上連登
我想同你講聲對唔住，你先係真正嘅香港人
亦都想同你講聲 多謝你
一開始見到你比人影到有去遊行
然後你出聲撐我地嗰陣，我仲以為你係藉住呢件事想上位
但係，我睇多陣先發現 原來你呢份心意唔係假嘅
係真真正正想支持呢個運動 想大家可以贏而繼續發聲 繼續出力

班蝗蟲要封殺你 抵制你
唔緊要
既然你都咁撐香港人 我相信香港人都會撐你
香港人癲起上黎連我地自己都驚呀

踩唔死我！！！！

大難當前 仍然心有香港 真係無幾多個藝人做到

你係唔識解呢句嘢？

Respect
希望阿嫂同你諗法一樣

就算完左呢件事都會繼續支持你

果然有咗小朋友之後，人係會變

真係有d感動，後悔以前咁樣笑柒佢

好波

respect!

以前我有份笑你 對唔住！ 我以後只會欣賞你！

單講支持唔夠
tommy嫂個brand會唔會係香港出？
香港人撐香港人！

咁多位，唔好意思，啱啱睇到連登有個po入面留言，叫人follow我IG，但俾嗰個Acc係fake嘅，大家唔好follow呀🙏🏻我真IG Acc係tommyboy_ekids，如果有手足有連登acc，麻煩幫我同佢地講講，感謝！

From tommy fb

抵你食到全盛Lavina

tommy兄

呢個年代 良知難求

大家唔好成日以為冇左中國就冇生意做

呢個世界很大 你都唔想做做下生意無故被人打沉
國泰有板你睇

好感動
Tommy 多謝你
以前成日笑你on9
樂壇小強刷存在感
對唔住
一場運動睇清左你

同時亦都睇清一d偽人

佢老婆仲點揾食

荃灣見到tommy

周柏豪：生為中國人，熱愛祖國

Sorry
我見有啲page係tag 個假ac
我錯了

事實上好多明星都係愛錢，不愛良知。人民幣市場大過香港時，就拋棄香港人。他日被人民幣拋棄時，唔好諗住香港人會唔記得

唔一定架 你睇下愚文樂

話上位果啲
有無諗過依家咁多刀手
公眾人物俾人target幾撚大獲
係香港賺得雞碎咁多
垃圾的士陳返到大陸都上到位
點解要拎呢個光環

一場抗爭就睇清楚邊個先係真正既香港人
對唔住 我以前笑過你

真心 夠膽講已經要支持啦!
就好似某某導演(我真係唔記得佢叫咩名, who?)話十年拎獎係靠拍d政治成份既野
咁你又夠唔夠膽拍?

如果個個香港人咁有骨氣 背靠世界而唔係中國 香港一定可以再飛高啲

香港商家老 典範
你老母 為左錢 犧牲自己一直成長既環境

老老77 雨傘個陣係旺角見過佢

rebest..

有咩歌

撐佢地一家

Tommy仔加油！

對唔住TOMMY 支持你

Adore佢態度
但你搞清楚T dragon 佢一0的都唔窮

Tommy 係全香港人都笑你之後都無離棄我地
多謝你！

點解到而家都仲可以有人覺得反送中就係想上位
用下腦都知想上位都唔搵呢樣野
好似蝗嘉爾咁先搵到大錢
不過報應都會嚟得快

good

呢個世界大把懶醒嘅人
同埋大把鍾意奶共藝人嘅fans想拉人落神枱

哇 好撚型

Tommy以前我成日笑你

你班撚樣之前又笑人小強又盛，你睇下而家有邊個偽人堅持幫香港？你睇下鳩拍豪

tommy仔

支持TOMMY

牙迖會唔話佢做show？

要我為左賺錢而選擇扮不見不聞，甚至跪低表態愛國，支持警察打香港人，做什麼護旗手，對唔住，我做唔到！

有骨氣

Tommy對唔住, 以前睇唔起你, 原來你係咁有骨氣, I'm sorry, 大家齊齊撐, 一定要將香港納回正軌!

其實EKIDS D 歌幾好聽

Tommy,以前我成日笑鳩你，又話你廢⋯⋯我錯

開始戀愛雖然好MK 但真係幾好聽...
我仲識唱呀屌

對你改觀 RESPECT

劉德華算鳩數啦

當年成日笑佢會考加埋唔過五分
但估唔到讀唔成書少嘅反而有良知
其他香港偽人

藍人叫我地曱甴其實我有d覺得自己好似tommy咁

有果種踩唔死我既精神

我係認真既tommy

推到tommy復出拎男歌手

會一路撐你, 一路恥笑你
Tommy 多謝你啊

阮文安對唔住，我曾經話過你係樂壇曱甴，希望你原諒。你係一個堂堂正正既香港人

以後都唔會再笑TOMMY

唔笑了，仗義半從屠狗輩；負心多是讀書，原來是真的

X3

真。

一個公眾人物 得咁少人follow既

支持
Btw 可唔可以考慮出 開始戀愛 第三首
兩首都好好聽

唔好咁啦
又有d驚

一向唔鍾意呢班
作嘔

佢啲人先值得尊重

唔再笑佢了

好撚型多謝你

以後邊個再叫佢樂壇小強
就係與民為敵

支持，留喺香港搵食啦，香港人支持你
而家仲有良知既香港人真係買小見小

其實由一開始我都認為唔係抄，算係惡搞g dragon多啲

Tommy!!! Respect!!!!!

Agger 一路都覺得d歌 ok

支那人知道未，所謂愛國嘅人只係愛人民幣
並唔係真心愛呢個國家

跌下來又會忘記痛楚 重新過大概不只得我
點解boyz都可以係紅館開到演唱會
ekids當年紅佢地咁撚多又多歌過佢都問唔到

612 721 811

得千幾個